習近平個英文名係咪叫Winnie

Chap Gun Ping, Winnie

Winnie the Chap

Winnie the Poo

winnie the poor